Andres Saarts ja Jüri Saarts leppisid siin: Need kiwid, mis Jüri Saarts Andres Saartsi tänawasse on jätnud, saab Andres Saarts omale ja Jüri Saarts saab Mäesauna ahju warre kiwid omale.
Mõisteti seda protocolli maha kirjutada.
